跪求Android app推薦

見平入左部小米A2比老人家用
請問有咩app係必裝？
利申：好多年冇用過Android

360手機衛士

咪又係嗰啲

微信
qq

hkjc

麥記

裝曬佢哋

即刻變核電

養蠱

假設一個apps慳10%電，係唔係可以慳到240％電